有無人計劃新年就疊撚埋心水走

比錢我走埋得唔得

希望新年新希望
依家人工仲低過十年前同職位 人工

有，但搵唔到轉咩工好

點解仲留返工講感情？

到時先搵

人廢唔識講野
面試成日死

逗埋農曆新年利是

已辭 bonus同利是都唔要

好撚想走

好撚好撚想走得個做字

癡撚線 幾時既事先

不了無人養

裸

Fucking ready la
就撚黎等到頸仔都長埋

睇下腦細續唔續
唔續就年尾收皮本身諗住捱多個月收利是

12月頭比左信

拎埋13個月糧就搵工

好想新年後返返全職

師兄 咁勇 你係搵唔到定係唔想搵工住?

做左兩年想辭職求意見
朝10晚7, 都好經常ot到9點（1星期2,3日 , 一個月都有1、2日要星期六返去做野（無補假）
人工：28k, 13個月再加花紅（花紅around 5-7k)
成日都有人事問題要處理，最慘係做埋打雜，有時D admin野要幫手做埋，學唔到野，又做緊自己唔鍾意做既野 但係人工算唔錯 好想做廢青

去個旅行先返

祼辭，要2 month notice ，想唔祼辭都唔得，cls

Here .... And 我本來係part time staff ，都要2 month notice ，cls

可以轉full time ，不過唔轉

PT都兩個月!!?? CLS
但反正FT都係兩個月 轉左會唔會benefit好D先? 如果係既 轉又冇壞